[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1075)

FAST

真正po ba 番黎啦屌

頂多陣1.9入..6.5再入 5.5 再入

Slow

差啲1001

Mung ho all

感動

有無買左主盤?

沖多次

下球要主定客

半大

老屎忽POST

半大呀

買左角細 7.5 2.01倍 集氣

維迪斯入多粒啦

輪流攻

沖完涼先得1球 兩隊球員隻腳有事？

半大 唔係開唔出啊

頭場想要主
好彩無買到

屌，我去沖涼

樓主好耐冇見

9.5 b jor

荷甲乜9都大

隻腳有事咪撚落場踢啦屌你老母

角呢

Cc

春袋都大

9.5s 7.5b各一手

屌咁大力射落條柱

求半大 ALLIN左

同我入多粒啊

邊隊

7.5b -7 半大-1

維入未

客

未吹雞都唔好放棄

禁屌唔入 比人入

上ifc

柱都中2次

10.5b 8.5b

jump

拿拿聲入多粒

客快速反擊，以為入硬點知中柱

主針

0-2

1.5半大搖撚準備

搞掂

goallll

0-2！

半大Goallll

0-2了

GOALLLLLLLLLL

冇角係咪想逼死我

半客半大

0:2

無買 congrat

復活

半大goal!!!!!!!!!!

goal ?

EZ NG

收錢

今次唔中柱，叻仔

全年不休好勇

半大 客fg cashed
8.5s頂撚住

維迪斯

5k->12k

恭喜 但冇買

大船泊岸

Cashed

GOALLL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

岩岩有條傻仔係咁話咩半大已死

多謝長毛半大

半大又開出了

半大 fg 差7.5b

各位記得正氣！
唔好咁快放棄

再追客嗎

羅巴會唔會唔刷

半大gel

屌 一野到 6.5 想買7.5高水又唔得

差2.5/3全大

6.5

All in 咗1500，海牙⋯⋯多謝你唔入俾人入

Ho ball Ching

半大完開主得唔得

虹llm

角

頭先係咪有巴打話30分左右會入波

受小妹一拜

半場入球大細 星期三 11 海牙 (主) 對 維迪斯 (客)
大 [1.5 球] @ 2.45 $1000

$1,000.00

感動 最後1千all in成功

多謝馬會提供高水半大

巴巴買左咩

5k>1.2

我都係買1000

揸多手6.5b

高水半大

大波真係要屌佢兩屌先cashed

3分鐘前入廁所打左個飛機。。。
唔知入波關唔關我事

半客頂撚住

恭喜巴打

雖然好心酸
但唔知點解好好笑

一定係你射!

全大未

0:3

我都係1000半大
仲有1500全大

0-3

你打多次咪知

0,3

全大都黎緊

半大唔算高水啦

03 屌你老母

入多粒收全格

屌喇聲大胃好屈
半大又收錢

打多次咪知

嘩

嘩 咁撚快

冇野了

未來人

沖涼真係有用
聽晚出更表沖涼

03...屌想入手就入左

買完即開

03喇

痴撚線 係咪假波黎架

呢次唔係我啦
我有3分鐘。。。

又未來人

爽呀半大全大收晒
比多球全格呀!!2.5/3

入左

你又買到啦

岀唔切

太快 買唔到

又做未來人

咁多手足夜媽媽沖涼

無錢跟

我啲角大凍過水

買唔切

沖涼有波入
我一日沖返十轉八轉啦

大蛇

一陣繼續沖

再追嗎

呢D時候

有無人再沖

0-2 唔夠2分鐘 0-3

屌買唔切

半大要沖兩次

角大jump jump 地 之前都係和同差1球先刷 驚驚 有3注

keep住入波，冇角，好唔好

下球呢

Lm

喜欣

角大係咪要沖6，7次

主隊9射門
客隊4射門 入3粒
做乜鳩

我係你等 中位數+1.5 收錢先買啦

覺得樓主好旺大家

星期三 11 海牙 (主) 對 維迪斯 (客)
1:2 @ 7.50
0:3 @ 22.00
1:3 @ 15.00 $50
頂住

臨瞓碌碌吓見到熱鬧的波po

未沖嘅唔好沖喇，兩點後先好沖

呢場冇買

下球似主了

今晚好多深盤

5國

下月見

全場？

Hi momo

出幾場水旺下波po先啦

4.5/5 大未呀？

主on99

等你下一水 岩岩太快

我宜家都沖

痴撚線4射3中3入球

今晚跟實美巴

fatfat

我復活啦
仲有1500蚊

樓主再搶1001吧

認錯人 me無心水

車仔on laon 維迪斯果件咁撚勁

03
半全場針了
點會反cup到

好久不見

全定半埸?

一陣三點個堆波邊個沖先

Wow 譚玉瑛

全

半就發達了

得閒多啲黎
波PO旺了

就買個主沖喜下

2c

8c-7

追左客4..

3c

突然3c

回家吧

好彩入咗幾手6.5b

無咗個習慣了

4c

回到最初的美好

4cccccc

Ok

病病 🖤

???

得閒就來吹下水

0-4

04

客4收錢

6.5b gel定先

4.5/5 大未呀

主廢到

0：4

0:4 假球？

補多注和其他先

推呢注落下場荷甲半大

Hi 有無睇刑偵

痴線勁到

我係你唔會講埋呢d on9 野

Goal!!!!!!!

2921 09-05-2018
10:55 角球大細 星期三 1 鹿島鹿角 (主) 對 上海SP (客)
大 [11.5 個] @ 2.40 $1000

$1,000.00 $2,400.00

2930 10-05-2018
00:24 讓球 星期三 11 海牙 (主) 對 維迪斯 (客)
客 [0/-0.5] @ 2.05 $1400

$1,400.00

好似轉運

半場入4粒 有冇咁撚勁呀

我有

準備客其他?

可否繼續刷

可以睇下一場

你地贏多啲

客其他

2.75半客cash佢老未

進攻差到咁 0:4 假野?

主垃圾到

客好似炒過人0:8定8:0

今集睇到哭

時都唔洗補

主不能夠了

主隊廢

半全大 大大力gel!!!!!!

想死了

見到客隊個名 諗起24

上面巴打條飛

下半要多5c

有
睇jessie

all左 半大 全大 無錢跟羅巴角球水

用水泥GEL

客 其他 2.95

5.5b入得？

海牙係咪冇人守龍

下半3:4了

留名等睇4:4

見到0:4
好彩無買

200?

時都唔補

想問下接落黎仲有無邊場會睇埋即場？？

又睇電視又睇ready player one

你都ON99既
咁多4-4咩

Sick ball 賤人卡文

中龍就入 4中4入

hi

太煩膠啦卡文

紫西4:4！！！！！！
回憶返哂黎

維新迪啊

垃圾大勇無撚用

大陸g?

Hi cup子

$20食撚左佢好過比馬會啦

高登大蛇

客隊第五球

補埋飛 開和其他派4個500

miss me? 仲差個灯西花

lmlmlmlm

想返去了

大家賭得好開心喎

唔洗4:4，追到3:4個陣都嚇到你on99

海牙 學下德假

布魯日的奇蹟

一個廢搞到幾個人傷心

lm

指定我

8.5b跳唔跳船好?

一定要我了

呢係隊海牙........

有撚種就開和其他

光復波PO既決定無做錯
感動

國父

8.5s表示食緊安眠藥

無變身點光復

入定no goal先

易到

有d莊唔開即場亞洲盤 半場先開返 大家小心半場後到主入

你吹雞

@咩咩火車頭

入左5.5b...

場場買$990

佢話賣左ac

輕鬆了

再追客NG

睇左陣 客防反好勁

要多謝通輯犯

我dllm ar

辣殺！

有冇人掛住半2全2

我

有無detail

呢場真係經典

佢仲係個邊打飛機
晏就比佢啲精陰到

角8.5B IN?

派彩比我追5.5b未

找卡數下盤點睇

之前睇冇撚左個post

我呢世都記得

鍾意呢個post名多d
隔離成日用標題燈

比多5c我

客ng先

今晚ok熱鬧

5.5b??

果邊？

通緝犯係高登叫乜

又GEL又JER
見到都無胃口

想買屎萊姆辣王cap帽

主ng

5.5b可否all in

係 不過嚟嚟去去都係嗰個

應該無高登AC

咁夜都咁多人

好掛住啲大蛇

野仔POST D仆街BLOCK左我

想跟妮蛇佳蛇水

有

要唔要車好

屌原來指呢期一齊旺嗰po

大撚把高手

抵啦

你低汁咪block7你

買左主盤 買咩追番數好

我無block！

客準備水泥gel

你咪又係

有返賭波不睇波post好感動
啲出水post真係食撚屎

回家

係 痴線㗎佢哋

客盤開唔到 我拆撚咗馬會佢

雲加雲加

你未了解我！

留名睇你allin

依家應該入唔入

客盤GEL得

屌

希望巴唔好玩野

好

話時話
點叫阿蛆條撚屌開返我個AC

巴塞美斯

晨b蛇等你既水

8.5 高水小小可入>?

海牙追和

幾多注

叫你回家

4:4 派500

講兩句又TG開group
冚家剷黎

撐

咁大整古

我fans

100k ng

根

買咁大

跟美巴

巴塞仆街到
上場對皇馬唔見佢出呢個強陣
家下維拉主動列隊向冠軍致敬仲要強陣恰人

本毛歡迎各位大蛇歸位
再次感謝

我都對左

跟啦，想開150倍波強

對咗

半場教練屌完應該主隊出黎入一粒
好少炒蛋

海牙海牙

無事既無事既

維迪水泥gel

只屌GEL同JER
定啲黎

轟多兩三粒先

珍 我一個gp都冇 屌哂佢地老母

你吃屎

累了 希望訓醒收蚊

大胃打救小妹我

收皮啦25cup

Who a u

咁早？

你三姓家奴

抵4啦，

sleep is for

小妹成日改名改到連舊登名都唔記得了

咩性奴

波台特式屌來幹什麼

你3世a0

排隊了

主12

聽朝做工
車都無得睇

隔離屌嫁

12m...

1:4

主ng cashed

真係主糕

勁撚到

5ho吊禾

1:4-.-

嘩屌

又中美巴

又中

美斯

4:4

主goal...

係唔撚係啊

美巴cls

美斯...

美斯又中

美巴又中！

我屌
我未買呀
入乜撚呀..

shit 對左就出事

係咪假波

美斯巴請受我一拜

真·未來人

美斯大蛇又中！

美巴好波

最毒婦人心

4.5/5 5.5 大未呀

美c屌痴線受小弟一拜

唔通真係上半0:4 下半4:0

勁撚到咁

美巴
準到

the same

大蛇好波

半場入球大細 星期三 11 海牙 (主) 對 維迪斯 (客)
大 [1.5 球] @ 2.45 $1000

$1,000.00 $2,450.00

下一隊入球 (第5球)
星期三 11
海牙 (主) 對 維迪斯 (客)
主 @ 2.14 $2450

$2,450.00

推左落去

有c了嗎

你認錯人了

美斯巴買咩都中

現証歷史一刻

黐線，未來人美巴

買得少阿 好想含撚阿美巴

點解可以咁癡線

跟唔切囉屌

跟我一齊shout美斯 美斯！

又中...

湊下熱鬧先
好似很厲害的樣子

吹奏開始 美巴好野

屌。。又十幾皮

買左客ng先見到美巴，過左三百都補唔切

FAT FAT

美斯一場波就贏成m

賭徒啲大忌反而唔屌

米燈住曬啦

美欺

真係痴撚線

美巴神

笑撚左 我買左客第五球

1千起家 癲

繼續追

美帝

美巴

想買就比左12m

追馬數

可惜我們推落去既勇氣
都係平注

燈你媽b

美斯你好野

明晒

美斯巴真係勁到

痴線架！！！

一早話美斯掂！

好撚慢呀我

操你奶奶 出黎隻

第六球美巴想邊個入

下個ng係咩

角呀

著撚晒火

678主

一陣就cashout

入夠喇，比角黎啦

有無人買左巴塞？

美c旺能到

點啊 有高士路時間 係咪想整個美斯時間

真係4:4？

2:4未呀

美斯hot hand

美斯！

含未

桂蛇

美巴神勁抽

美斯衝啊

點會有咁神奇嘅事

牙龜

好呀
5:4 仲好

數據support

黎
比多球黎參考下

半全場fatfat

當代球皇美斯

想 try try

美巴開始嚟料

最後先刷 通常

屌，買左客先見到

點可能唔吹奏

$10 @700fatfat

中緊眼訓冇買到

強陣

要你了

牙桂

客盤 不解釋

勁撚到
差啲懷疑美巴控制賽果

拿卡錫又比爺爺收埋去邊

其實好多巴打雖然冇出聲⋯
不過都支持你架
美斯巴

不過好多post , 一紅就出罵戰
最後都係冇人再俾料
希望美斯巴支持住

默默支持同多謝美斯巴

2&B

力度適中
值得一讚

多撚左喇

你個名

支持海牙和ok?

罵戰都無用，旺撚到咁邊有位入佢?

屈機

點睇我車

美斯巴其實係唔係球證

有冇波膽參考?

到時一炒一兩注又會有人JER

迷妓了
迷轟了

同路

跟實

Gun

下下快手跟美巴都會賠率已變
係咪好多大戶moon住

點解可以咁撚癲，之前拜仁嗰次又係咁

SORRY

cls 好撚肉酸
洗唔洗比支咪你講

爺爺回飛

好多人眼紅架
咩都講一餐

不過咁多位巴打自己要量力而為
咁先長玩長有

派⼀⼀⼁⼃⼂

屌你老母 美斯一入黎 幾撚多人入黎名都未見過

海牙gogogo

留低戶口派100

Sor lor

雲加神買咩

仲未有角

Sorry

比多球同5c

係咪其他post都過曬嚟

阿

26814257 lm

check

出水

仲有無水？

大家一齊屌波咪幾好

差波PO靈魂人物9527

去飲水機搵啦

巴塞

佢係潛水定改左名 好耐冇見過佢

屌你老母 啲手足終於肯返尼啦咩

收到了thanks

冇keep到入數圖

好撚香討廢中feel

好撚好笑呀屌你老母

屌 自從美斯做左神之後 多撚左d粉皮又改美斯乜乜乜 搞到我好撚亂 難分真與假

買唔買巴好
無慾無求，唯一係爭不敗奪冠
維拉要贏呢場爭歐霸

成日係公海見到佢賠圖

呢個真 見到幾個相似嘅

AGGER

26814257 有無成年前

Ccccccc

開追故MODE = OK

買雲爺爺 唔中問小妹拎番

角呢 diu

海牙你唔係入左球就夠啦嗎

冇美斯咁既實力自動自覺改番個名啦 亂撚到

維拉作客咁撚閪

唔啦
記唔記得李城拎英超果季
雙殺李城係邊隊

今季西咁耐留力呢場

心中有圖
手指

紐卡數+2世界級荀

入完12m冇波入
殺我第5球no goal

25 chuck

李城一向係阿妓私家雞

反熱又贏

7公

大c已死

整多球12m la

紐

海牙入多酸開個2-4黎啦

入手主6

有道理
巴塞不敗應該輕鬆 入一球收皮
踢世盃

2018仲玩角

疤狗想買大，兩隻閘係semedo 同digne

係咁射都冇角冇盛

有個傻閪6.5 gel定先呀嘛

星星巴好耐冇見

Semedo勁野黎

邊有咁易比佢gel到 等緊高水入

客應該仲有粒

真係好撚邪

星星補10蚊角s

熱刺成隊已經收晒工等世界盃
kane傷完廢過陳7

5c

-3c

要做神射手

有無祖盤同路

收左皮啦

係成班潛水撚

一派錢就會上水班cdrom

體毛入波件件後 成隊熱狗買佢怕

-4c

同

防守應該roberto 穩定
digne 同alba 起碼差三班
買大搏黃潛入到一兩球

呢幾日賭到好撚攰.. 又要係咁輸

紐都收左工
上場對屈福特 輸緊都係換後防 肥賓

1:5

1-5

5.5b cashed

shit

罰球直入

維迪

海牙個龍廢到

比多4c

我個主6

中龍就入

買客7 有冇人夠膽

買左5.5大一補返飛就入... ONJ

主隊未輸嫁！上

Blacklist海牙

咁唔好咩 咁都要屌

阿祖超大船

中咪好

罰球捉路

牙llm

比多球啦
6.4 入咗客其他

我要c

冇玩過.. 冇錢贏

不如拎走個龍佢啦 擺係到都無用
一射中就入

追唔追多球

無膽追

心水唔洗多 只需一兩個

G chi下小妹

想試下

8.5b搭緊uber

又黎罰球

祖出左陣容回到上天

屌你老母-3c

-3c x2

海牙個龍今場傷愈復出
都唔知係未好番定收左錢

7.5 已死 屌。。。

ac對阿仙奴都要慘敗，垃圾波

-2c -4c -6c

好人好姐 買角球

8.5s冰封唔該

奇蹟連c快

-4c呀 垃圾主隊

主入一球

巴

追左主ng

客7 齊叫

阿狗作客廢到仆街.. 對李城兩隊風流波冇野爭... 點撚樣買

Farewell爺爺

10.5s穩

Farewell到2046

就係博你唔敢買

2-5

疤狗1:0

第7球海牙啦

秒goal巴

半場前入完爆到上4隻c 岩睇一睇先5隻 有機有機

輸$150 食屎

巴1：0

Nigga 好勁

無追果陣入 追左就對家入

屌你 入波仲多過角

1:0

我要c呀係咁入做咩

海牙呢場昜食到

古仔

半4全5

第8球 海牙

一過4 黑人美斯

入球仲多過角

呢個真心on9

強烈要求巴塞半場456

-2C

4.5b 入唔入得過

5比5未

追親都對家

-3

沖完涼 收晒 4.5/5 5.5大

齊羊

祖狗轉左盤

主23 巴塞ok?

奇蹟4c好嗎

祖回撚到

海牙5 5未

比多1球

海牙試下5比5先

硬係覺得仲有一粒

祖轉盤

講下你今晚想買咩

好黑

黎緊會買咩?

補時入都OK

巴2：0

巴菜咁易...

巴2:0

巴塞隆拿 2-0 維拉利爾

臭疤

唉屌你老母 中完半大又貪心走去買角 真係抵撚死

456佢

買唔切疤

死 好驚斷係祖到

巴咁易. 今日應該正氣日了. 買哂上盤

SAME

你跟住買咩

456巴

我廠回撚到

巴勁到 都唔知點解會輸比羅馬

6.5b都死

小白不要走

越回越愛

條韓妹

擔心阿仙奴好過 作客連書6場

6C -1

巴 半大有幾賠

正到

6c

海牙ng

主 其他 4.00

35未

聽撚到厭啦 上場對RM又係咁講

刷多兩粒啦屌

比多球黎

補4mins

巴打又買波膽?

連cccc

俾多一角啦

你睇下佢依加對咩先

補4分鐘 比多c

比多2c夠

求連c

搵羅馬同班西甲bb氣比

我同你一9樣

仆你個街 比個7.5我呀求你

支持

今晚支持雲爺爺

GEL定先果條仆街潛撚左 屌佢老母臭閪

連1次C姐
唔比C我真係顏射佢塊面

祖記咩事

冇買
輸馬輸到仆街
心情不佳跟下水回下血算

1.88

c呀

打皇唔見佢咁勁

客會再入多球吧

6.5b jump

主上力未

入完7.5入3球都知玩完

無時間啦

好早之前係咪有人gel6.5

12M都FAKE

係 半場個陣

算啦

角球大細 星期三 11
海牙(主) 對 維迪斯(客)
角球大細
細[6.5]@2.30

唔再玩低中位角細了. 對心臟麻麻地

ft 6c

同路人

主其他9倍 繼續繼續

祖記 大回飛

星星竟然中

依家真針

得返30蚊 allin 蛆阿算

GEL頭仔我屌你老母閪呀

熱果場讓兩球.. 諗唔到有咩原因唔買下盤

屌咁都唔肯開客其他

差1c

星星黑完喇 之前都中好多

Gel 唔 gel都豬

主插水食黃 12M都FAKE

早飛買落果啲全部回

尾場貪字得個貧 4-9-10-12 四連

有無人要巴即場細

輸兩球先走盤...... 痴撚線曼城都讓唔到兩球啦

軌後備

記唔記得曼城 -2.5/3

想買4.5細

李城角大點睇?

巴塞 正氣

唔差，但有機會和波加時。盃賽最緊要收視

買左蛆串妓 係咪可以針定

ju 1.72

下租 平半

但A米好廢

屌平半 我買半一

巴 即場9.5B 要唔要好

不了

same

足球過關 6x22
星期三 19
熱刺(主) 對 紐卡素(客)
讓球
客 [+2] @1.87
星期三 15
海倫芬(主) 對 烏德勒支(客)
讓球
客 [0] @1.87
星期三 13
車路士(主) 對 哈特斯菲爾德(客)
讓球
客 [+1.5/+2] @1.81
星期三 20
祖雲達斯(主) 對 AC米蘭(客)
讓球
主 [0/-0.5] @1.72
星期三 24
阿美利加明尼路(主) 對 彭美拉斯(客)
讓球
客 [0/-0.5] @1.75
星期三 26
哥倫布機員(主) 對 費城聯(客)
角球大細
大 [9.5] @1.68

唔知點解覺得巴假讓少左

熱刺11.5B ??

悶死了 維拉幾時入

即場啦

2.45

買左祖記想死
主勝1.62 回到1.9

巴幾時落番3.5 2倍啊 岩岩差小小等到

阿記x祖記x西維 有無同路

斷祖

中立場 隨時打加時

祖靠開黑哨
我諗今場fair d會比返個盃其他隊

布馮

兩代意大利農門隻抽

烏德x 喜伯年

跟光總了

車仔D角好撚難買.. 應該係成個英超D角都好難買

準備好了

.

995

..

all buddy

1011